{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000783",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 11번지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00からチェックイン可能で、11:00までにチェックアウトしてください。 予約人数に追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 そして、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴が可能なペンションでない場合は、ペット同伴が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。 また、宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 そして未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、宿泊客は損害賠償の責任を負わなければなりません。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは安全上の理由で禁止されており、個人的な炊事道具の使用も禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、喫煙される場合は指定された場所をご利用ください。 そして他の利用客を避けるために無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあります。 重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 また、ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 入室の際に利用可能な特典は、個別バーベキュー施設とIPTV/WiFi、屋外テラス、禁煙客室、プール、ペット同伴可能、駐車可能、パーティーが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を増やす場合は、事前にペンションに連絡してください。追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていくことはできますか？",
            "answer": "ペット同伴が可能なペンションであるかどうかは、ペンションによって異なります。ペット同伴が可能でない場合は拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできませんので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊することはできますか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできませんので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や焼き物はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは安全上の理由で禁止されています。個人的な炊事道具の使用も禁止されていますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、喫煙される場合は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に配慮するためのルールはありますか？",
            "answer": "他の利用客を避けるために無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に二重予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違っていた場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "利用可能な特典は何ですか？",
            "answer": "入室の際に利用可能な特典としては、個別バーベキュー施設とIPTV/WiFi、屋外テラス、禁煙客室、プール、ペット同伴可能、駐車可能、パーティーがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 591
    }
}